我決定搞個「唔好怕柒 慰問陌生人大行動」

唔理佢係黃絲、藍絲(記住藍絲喺心理最脆弱時，就係我地將佢由藍轉綠甚至黃嘅最好時機)

唔理咩原因:反送中、分手、失業、死老豆老母
總之，見有人唔開心、狗衝去慰問，係狗衝去慰問

記住柒只係一時、命係一世
香港唔可再失去任何一個人

G持

唔理佢係黃絲、藍絲(記住藍絲喺心理最脆弱時，就係我地將佢由藍轉綠甚至黃嘅最好時機)
唔理咩原因:反送中、分手、失業、死老豆老母
總之，見有人唔開心、狗衝去慰問，係狗衝去慰問
記住柒係一時，命係一世!
香港唔可再失去任何一個人

仲有，黎緊DSE 就放榜，肯撚肯係壓力大熔爐，大家一定一定要係咁慰問身邊嘅人

push